法國hkdi嘅水平真係達唔到大學生水平

句句都講粗口

不分化

講粗口咁又點

善用不推文回覆

屌你老母臭閪
Blocked

人地等左成日 體諒下早上搞到夜晚 仲要比垃圾佢地睇

又激動又衝動又粗口爛舌同中大嗰班完全冇得比
由一開始假設學校喺政府資助所以唔幫你地
段片係有嫌疑不過嗰條肥仔佢嗰一刻都解釋唔到㗎
又唔俾啲時間人哋去搵technician搵出個問題
一味喺度話裝修

屌你老母臭閪閪
邊個大學生唔句句粗口

你睇吓人哋中大先
唔同場地做返唔同嘅嘢好應該姐

你不如話瘦人真係重唔過肥佬

唔係點會係HKDI？

又黎分化？

下次斯文D LOR SOR

其實大家去MON 下 LIVE CCTV 就知係咪隻CCTV有BUG

起完底發現樓主係分化割蓆撚嚟，唔使理佢，blocked。

連登悲劇

法國

( Show Blocked User - Hi你個west )
分化撚，行開啲

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

分化撚，BLOCKED

係至好

因為佢哋真係嬲點都好過你條撚頭係到鳩叫

on9